港妹與日女之間嘅分別

講個笑話俾大家聽,我以前同香港女仔拍拖嗰陣，我會覺得我好好彩，因為女朋友唔算好港女，有時候行行下發脾氣，因為朋友條女仲港女，喺間餐廳嗰度屌鳩佢，呢啲以上都係巴打分享俾我既野：佢以前個女朋友，同佢去食野，間野唔好食佢會即場屌d staff，係人地間舖係咁大大聲講「好垃圾」

相返依家同日本女仔拍拖，我會覺得自己唔好彩，我以為自己條女已經好溫柔啦好體貼啦冇乜點樣發脾氣，一個月煮幾次飯咁，點知朋友條女仲溫柔仲體貼，A果個朝朝整唔同嘅飯盒都比佢食，B果個經常陪佢去港式茶餐廳食嘢！

對比番真係好好笑，香港女仔係我條女都唔係咁差姐，因為人哋條女仲差，點知原來一山還有一山高，日本女仔係我條女都唔係咁好姐，因為朋友條女性格仲好

唔好成日話我針對香港女仔，俾你地用返個妺一次
日女
港妹

唔好成日話我針對香港女仔，俾你地用返個妺一次
港妹真性情
唔同意嘅請比負評 評
港妹世界最溫柔

Push

不過話說要叫港妹真係好難聽，都係叫港女好聽啲
食屎啦港女

你有無諗過無人覆你既原因係你篇野好撚難睇同唔知up乜

你係咪歧視讀寫障礙

好撚慘

算啦
一個毒撚比港女玩完 又入唔到U
日文又廢 係咁FF自己食日本妹 但係又r唔到friend 係日本得自己一個 日日上嚟9up引人注意
我其實好同情佢

撘下車玩又唔到，日文差≠溝唔到女 ，我大撚把台灣人日本人friend

唔明

通常智商高嘅人先睇得明，你啲智商咁低呢唔會睇得明，咁大篇文都搵唔到重點我諗你以前應該冇考過中文 ，我篇文一定比文言文易

我承認我打字有啲問題，但係唔代表理解唔到